hi 淡友 (983)

大奇蹟日

係升呀

連登仔 ： 升期易

又要加沽

9988 多謝你

尋日身懷六甲底已見

唔識睇 唔識買 搏大細嘅

一日升一日跌 真係好易玩

Ig 炒正股又幾搞笑，一股股咁買
變左指數咁炒

升期易

成班傻淡

好走喇

沽壓好重 一上就俾人㩒返落黎

內銀腳軟

沽沽呀

身懷六甲參考性不大

妹實左

扮反彈 一陣又千跌

on9 隻700 call mark up 10格, 1買要即輸10格

先殺熊再殺牛

熊軍係道德高地

美股升停左

好似引牛咁

會唔會開番

又引熊

繼續牛 繼續牛

道佢老母, 見到道都唔方好野

會

又等今晚先開？

原來上證瀨屎

又跌番落黎la

開始黎料

五分鐘左右
再升再停

唔似有力

開市入左牛

大陸又跌

再問 有無過夜牛手足

去邊食大餐好？

升完

升完了

轉燈再轉燈
左一巴右一巴

即插

今晚食好啲先

驚系 10點棍

屌 搞到我即刻放左隻262熊
好彩即刻再追返251熊

唔洗jump啦

週線又守唔到233

問定先, 有冇人高追熊呀

一早比哂機會牛軍走

咁又守到225 又比大師贏

支那個邊搞咩

開市賣左隻7500，差啲追7200，好左冇買，一陣又左一巴右一巴

槓桿大左

比啲力水好無
咁樣點加沽

逄糕加菇

唔洗打把仲有賺

依排都係唔玩牛好

逃生門咋

腩清找數

黎料

原來今朝特價靚熊

逃生門走咗啲老散 一陣升過？

竟然有幾千蚊賺

腩巴真係阿寶黎

無力升，繼續插

Aastock 又壞？

高位入熊食左300點走人

23000鑽石底

有排跌

爆升5千

走哂啲牛，仲有飯食！

有冇平熊

頂，瞓過龍走唔切

牛 G E L 牛 牛 哈

已熊等千跌

引熊

過夜熊想死

700牛牛成功走佬仲有錢贏

熊軍本身贏緊1300點
一野變倒輸400點...
太可怕

why

妹撚到完場 0:0 super

如果今日妹我諗住博埋聽日

穿23

熊仔又食20格

道指今晚升硬?

而家呢個市長熊必勝定啦

係
食少60幾格

尋晚三千跌
今日美期又升停
今晚至少升千五

你唔係諗住咁樣走數呀嘛

7500先係王道

30 格

千跌start

系牙

好友慘過做雞

我賭尋晚轉燈喎

食肥牛

牛 G E L 牛 牛 哈
牛 G E L 牛 牛 哈
牛 G E L 牛 牛 哈

afk

估下今日跌幾多

有冇清高追左牛

熊 熊 哈

22500

跌乜 明明升勢 大陸佬識唔識架

準備又千跌

假趺

荔巴好波

去個廁所跌成百點

唔敢加熊

咁就來回500點

熊最後上車機會

道期郁喎 跌緊喎

大陸佬豬隊友 係咁沽

快食8格

屌食早左得20 格

銀行好多廢老大軍撑5號仔，排隊買滙豐

反彈啦

屌又磨匯豐$44

我都想做其中一個，但未到價

呢個位買真係on99

假升呀唔好比人呃

22500鑽石底入牛

加熊機會

轉燈啦

個恆指要長期mon pk

牛得

可能買來收息，但佢有無錢比息你都成問題

又轉燈

熊最後入手機會

777出來例跌

左一巴又一巴

牛GEL

睇嚟牛又可以收皮冇乜嘢我去瞓返先

未到絕望到你想以後唔買股, 都唔好睇好住

七婆講乜七呀？個市冇乜反應嘅？

DJI 20,188.....
好難屌唔穿兩幻
到時真係災難片式人踩人

巴打你遲左20分鐘

Miss左大奇蹟日（過夜牛軍）

I say one two

放左張call 反手put
希望唔好左一巴，右一巴

平牛

大陸佬生性啦

又升

我隻熊呀
好彩食5格走左

今朝起身餵完貓，見到跌3009，跟住就走去訓返覺，遲咗10分鐘起身見唔到奇蹟

唔上唔落 牛定熊阿

信念啦 咁早走

好快開市10分鐘參加到鬥快放活動

下下都大棍上落

向上定下? 好難捉摸呀

死爺西又害香港

牛

牛叫

左一巴，右一巴

大戶算有良心 有逃生門

琴晚牛過未京完
真係牛？

下下都大棍

好撚痴線

好彩加得返切對沖

7500 同 7200 同時紅色既？
On9

無人救市 可以沽到2046

有無覺得好耐無見綠燈既感覺

發覺依家d股市好鐘意頭肩頂
又要審判牛軍

班大陸佬真係唔識架喎

沽完懶得睇 反正跌硬

233前都係吾可以拆對沖

牛牛可以轉setting

點解我唔抽1472😓

今日係美國國家隊

仆街隻熊市跌就唔識郁, 市升就即刻跌

有無熊推介

大棍

要加淡......

1472呀

唔好再升啦

得5號仔一隻綠燈,奇景

咁大個？

跌啦跌啦

6落山了

44蚊輪街症

散户死撐

班傻散死忠又玩血肉長城死磨爛磨磨撚住隻病貓

啲散戶好撚恐慌咁拋貨 大戶密密食

直插冇水花

圖撚得淡笑

每日放少少血你班傻散都夠仆街

要殺牛了

身懷六甲出得隻腳仔

牛軍唔係好撚串架咩。成日串我熊軍

六甲？睇黎難産

可以afk未
救我呀5斗巴

買唔起熊仔 好貴

早左放熊添又

身懷六甲 懷左係邊

個右肩有d鳩流流
大體上係頭肩頂

牛軍準備好打靶未？已經比哂機會

平價牛呀

仲唔入?

五斗巴

睇番正股好似唔識行咁

流產格局

大概因為crab 哂係上邊要溝

d 熊真係好貴呀

啲熊全部過2毫

小產

過多個禮拜變一蚊添呀 有得入好入喇

隻熊坐到210唔理佢

身懷六甲真係好經典

我要決定嘅話起碼都要睇到一半以上

1:10000 差唔多3毫子點玩呀

升左成千五點都咁貴？

都係 咁短應該無可能準

我諗都係撞手神

有唔洗輸仲有幾千蚊賺
開心過賺幾皮野

美國隊

腩清找數？

美女軟皮蛇

其實都有啲根據嘅，比返早兩日美股張圖嚟睇吓

不過陰陽燭/技術分析，呢啲都係用歷史嘅經驗去推測將來，其實同馬經冇乜分別，但係可以當捕捉一個先機，你唔擔心嘅話其實都可以有少少肉食

呢啲就比較明顯啲嘅形態

條柒婆一出現就跌

追牛巴打

一浪低於一浪

都話你隻牛唔洗死啦
雖然琴晚係9up

入得牛未？

今日好chok

點解跌緊隻call反而升唔明

屌你 唔係買熊咩

比qq同5號仔托恆指

因為個引伸波幅問題係會咁

尤其是你大上大落

想賺多轉
感覺淡友都唔想好友死住咁

開心過贏大錢

好淡打交

又升 唔撚會再信你了

個燈制俾人一棍一棍玩

打哂大交..棍棍100點上落
開市1個鐘800點波幅

Gun你

好難捉摸

隻call咁樣好搞笑

put qq會唔會好on9

我睇玩區間

225極牛 好玩

同埋你仲要睇埋成交量，如果成交量好平均嘅水平，唔係越來越少，先可以決定到個形態成唔成立

準備爆上

似會彈上格喎

假架..肯定跌到仆街

收到

爆完

四寶都話咗冇事㗎啦！

有料

頭肩底

真係好多人買5 仔

真係要彈喎

頂能住
兩萬四見啦

Ihell晚，我好唔開心，尋晚個屠龍刀格局仍然失敗

700玩完燈掣開始彈

cow now

225cow

cow

見到大家cow就放心了

沖返上dh

咩事又彈上去

買左遠熊個D就唔好手多啦 你點都唔會死 有閒錢咪牛下

唔知點解覺得個劇本會同上禮拜五一樣

點先算遠

咩來

入輪食下波幅算
牛熊刺激得滯

係咪可以開始夾250熊啦

爺上緊 道都上緊

最近都250 好很遠啦
點都彈唔到啦

一陣再跌多次，然後直上！

呢個年頭，二千點其實好近

今日港女chok既速度好似係平時既幾倍咁快

ALL in COw

繼續Strong hold

講咗尋日身懷十甲會升

又唔係道指 港女撚有2000點咩

變咗玩燈制

陣間一個大奇蹟日就渣都冇

真 今朝買250熊已經覺得自己買緊近熊

爺閪轉燈之時就係牛軍抬頭之日

玩完啦
green now

腩清又gel

星期五都1500點啦朋友

佢走晒啦，佢背棄咗我哋

有大戶照

一陣午市會唔會又裂口高開

跌就有
升點樣1500

期指由低位-1800上番去正數好似真係有二千點

2000點...
我道都3000點一日啦屌你個西

我就唔信啦 彈上25000
我借爆老孖ALL IN熊

連續熔斷之前有邊個估到可以每日千跌二千跌三千跌

牛軍駁一駁啦喂，無咁好彩日日跌一千點

美國跌三千，香港無反應證明港股底夠厚67214同我上

愈叫愈有....千跌

今日三千億成交不是夢

大家唔好唔記得你依家玩緊嘅係恆指

有無人頭先追左熊

On9先買熊

平衡時空黎.......
人地跌3000點都仲有得升

做淡慘過做雞

個數求其寫上去咁
想寫幾多就幾多

真係平衡時空，仲要高開400，仆街如果唔係我瞓咗應該走晒

咁撚完 坐下食花生 溝熊好過啦

爛得好緊要wo個頭肩底
我睇佢今日都係玩區間多

刺激完一晚睇吓先啦
簡吓位再買

尋晚好想睇-13％都睇唔到

做咩又升呀我屌

你找數未呀

有冇牛軍溝贏呢轉?

食左40格

覺得上晝仲會燈制 下晝先黎料

如果佢跌多次唔穿，咁就都幾大機會

大戶食飽先殺熊

仲話+2000點
成日玩燈掣
大戶打鳩我呀笨
25000

美期兩日升兩千點都收你皮

如果佢真係升上25,000，我會好好咁多謝你

等睇
立刻借爆老孖
溝熊

同意

當我以為尋晚收市會見-13％
最後都彈上收皮
人嘅期待係唔會咁容易成真

又有位走了

道指跌12.93% 係差0.07嘅

上證報中國證券網訊（記者 於祥明）國家發展改革委綜合司副司長李慧17日在發佈會上表示，國家統計局昨天發佈了前兩個月經濟運行數據，從目前情況看，疫情確實對我國經濟運行帶來了明顯影響，供需兩端均受到了較大沖擊，一些行業企業特別是中小微企業生產經營面臨很多困難，前兩個月主要經濟數據都出現了明顯回落。但同時也應該看到，疫情的衝擊是暫時性的、階段性的，隨着疫情防控的成效日漸顯現，一系列已經出台的階段性應急政策措施逐步落地，特別是後續還將適時推動出台一系列對衝政策，企業活力和市場潛力將進一步激發，我國經濟運行必將回歸常態，實現國民經濟和社會發展目標任務具有很多支撐。

高開完 就急跌 又好淡爭持
玩死人

我都係，我諗買250定270諗左好耐，最後都係比大杠桿吸引左

溝淡啦

美期係咪又熔斷左??

升斷

唔係5%咩

我見到而家S&P500 升3點幾%咋wor

打錯，係250同257

今朝左一巴右一巴

熊軍一定笑到最後

一陣午市裂口開就定勝負

安巴入左咩

225牛

佢熊

今朝放左262熊 之後再入左250熊
仲賺緊15格 但原本有成80格

好彩走左熊
唔係倒輸十格

我今朝入左牛

大家望下qq

QQ痴咗線

咁樣殺左我隻阿里牛

吽吽吽

又升 熊左嘅係咪要訓個晏教先

係喎屌佢，175，啱啱好

再加熊啦

爆上
爆落

我應該睇埋午市有無裂口 但有預感高開

血本無歸了

過埋233我就蝕了

唔溝啦 廢事入完金又輸哂

一撚定跌

又升番既?

蓬睪家姑

不要怕 是技術性爆升

我驚打靶炸 雖然無乜可能

Gel Gel

QQ升到巴巴聲喎

下午會唔會再玩Deep V?

唔會 會再上 放心

坐定定等運到

第1批熊268
第2批熊261
第2批熊250
基本上無咩可能
咁都打葩
疫症完撚左啦

熊佢老母！

可能真係好快完

會大升

快極都4月啦

黎啦

捐返落個牛閪窿度先，費事一陣間出事

撚左成日都未升穿今日高位
23401

淡淡們又要針了
依家腩仔主場，牛gel

妹到完場

你啲call點 聽日睇黎騰訊業績會拉升

Deep v 我想入多次極牛

QQ業績係咪睇好？

要睇埋今日下晝，如果所有壞消息出晒，拉升1000點，我應該走晒佢

佢輔線嗰啲都好喎

咁我係咪要放一放我d熊仔等佢升完先再入

Yes, 雲市佔同微信支付升左好多

44.5 係ig 入左5 仔

D call開始縮窩點搞

入左，準備訓

衝dh

諗住訓幾耐

最強身懷六甲

訓到下一個肺痰既出現就差唔多

係時候入牛
眾人皆醉我獨醒

王者多左人打

麵神發功了

入左恒call 希望爆返1000幾百點

呢排咁大上落冇乜所謂

走哂call，換落去正股期貨

想問點解升

老母麵睇跌

IG喲老美call輪咁閪闊點差既

美女跌3000點， D 點數去左邊？明明夜期都跌，點解去到港女變升，3000點比國家隊吞左？

揸883期貨
博佢見短期底

衝啊殺啊

印銀紙qe

國家隊去美市put,賺到既錢放返落港女到
咁簡單都唔明

美期升緊7百幾點 你唔好仲停留過去啦

睇黎下午又裂口

好懷疑呢隻病毒比人吹大左，只係傳染性高既感冒

只能等時間去揭盅

牛軍最後逃生門
尋日做唔到13%
今晚直接20%收皮
集氣

明顯港股行先過美市
你而家先知 唔貼市玩咩短抄

老美走資去香港支拿避險

已轉熊

175.1好彩放左
之後即刻換170

媽咪麵發功
鳩蛇睇呢個星期25000
淡散驚唔驚

咁都熊
升到飛天喎
飛天牛

整花你個肺 + 纖維化喎 你真係以為中左好少事

咁即係打和啦

中症先會 而且後生講緊50歲樓下個啲好少變白肺

重

IV領先既, 縮完話你知短期個底見左都好正路

雖然話後生死亡率低 但唔想拎個肺來搏

恕我帶有歧視，我暫時唔信任何東亞既分析，台灣都係

升到飛天

呢個本身白血病啦

究竟身懷六甲有幾勁琴晚咁都可以升返

佢本身已經有病

彭博資訊報導，菲律賓暫時關閉股市、債市和匯市交易，直到有新的通知，成為全球第一個因為 "武漢肺炎" 疫情擴大而關掉金融市場的國家。在此之前，菲國總統杜特蒂宣布擴大封鎖整個呂宋島一個月時間。

做淡慘過

you read this bullish?

香港會唔會？

未fc

日日成千億成交 點會封

好懷疑切爾諾貝爾比人吹大咗，周圍都有輻射架啦又唔見我死

利好388

唔打仗又想清洗冇貢獻人口
疫症係唯一選擇

黑期暴插緊 熊軍又贏

似騰訊仆左街
而家托埋業績 散貨

支爆咁多年都未爆

暴插幾十點好耐無聽過好懷念

岩岩又清左端老年人
退休金又唔駛再出
後生又唔駛供養

Win win ?

仆街，買call 就裂口低開

有啲似 同埋個個都估佢ok
到時唔符合預期就大獲

百幾點啦 清

有麵神大佬bill
怕咩

問過國家隊未
轉頭肯定扯到恆一恆

核事故大獲啲我覺得

真，二月 插幾十點已經係跌到無底，依家閒閒地一日都上落2000點

好似話美帝試緊新藥

唔係咁快完掛股joy

開市前升番

身邊個個唔玩股個班：正呀入呀！

大家點睇琴晚美股果3000點棍，算唔算係終極個隻？

28夠唔夠遠

新冠肺炎疫情在美國不斷擴散，美國五角大廈出現37例確診，因此周一（16日）宣布，將國防部長艾斯培（Mark Esper）和副部長諾奎斯特（David Norquist）進行緊急隔離，為了確保戰力維持正常運轉，兩人將有一段時間內無法面對面說話。

根據「CNBC」報導，中國武漢爆發的新冠肺炎攻進美國軍方，甚至直搗高層；據了解，軍方內部疫情從印太指揮部（U.S. Indo-Pacific Command）開始擴散，造成18名軍人、3名公務員、13名相關人員和3名承包商，總計37人確診。

日日瞓係到收錢

好似今朝新聞嚟

Old news

升番啦

尋日一加碼
即刻輸哂一半profit
之後玩細啲又慢慢儲過

麵仔重熊

收皮啦買升贏硬 美國都升到傻 次次個市都比你估到咩

上次阿里業績咁好
都要跌

托埋個下就先啦

呢排大家輸到傻左 又寫教會歌 又計財務費用

呢啲股睇預期, ali預期黎緊麻麻就自然仆

聽日公布會大升

轉晒mpf 落美股 係咪實贏
反正尋晚都跌左3000
今晚升返1000 唔過份啦

700多數聽晚先講

啱, 唔升返少少點散貨同再跌

每次破新低都會彈2500點 係時候沽

Qq業績應該ok個個係屋企打機

隻病唔會有完既一日
長熊到0

阿里不嬲好消息出貨

其實除咗9托，諗唔明升乜

我又高j咗7500
又要坐

回都唔回下

啱啱入 same

你地咩價位

早sit

插3分鐘就射

唔洗驚目標價10蚊

簡隻遠少少嘅牛，無撚敵

破唔到23401就可以沽多下

有咩推介
牛牛大將軍

港女係多重意義上都係好任性

聽朝又變近牛

準備轉燈啦

會唔會又轉燈

識玩喇班友
扮熔斷

轉玩雙頂？

腩仔今日過唔過夜

朝早冇留意
咩料？竟然開綠燈

熊得

咪妹啦，直落18000唔好煩啦

升高啲啦仆街！未入夠put呀

準備坐到290再直插地核180

好難玩。chok到

升高D俾個機會入熊thx

屌佢扮插
又真係俾佢引L到我加put喎

平價牛

撚狗市
我又call又put

太監頂住個系

美期唔郁既？

升太多掛

上支轉燈

日市以外時段 5%自動熔斷

準備倒插，熊軍坐穩

到時殺晒啲牛，得返熊
即刻封市
之後等疫情過咗之後就開始殺熊

似乎係 W 走勢

扮咩呀死港女，插就插啦

黃昏之星

參考番1987 年黑色星期一

牛軍皮爾修

ATM暴跌！屌那媽

有冇巴打可以解釋下點解啲美股反向etf 同美股指數走勢完全唔係反向嘅？

十一格熊 食左先

巴打走左未

香港會唔會跟停架
d正股鎖死哂唔比走，到時腰斬

你睇緊邊隻先？

係咪又想轉燈呀屌你老母

轉燈

熊熊哈

燈燈燈燈

咩叫atm 暴跌

7322 7522 嗰啲

銀行餘額暴跌

又一棍

邊有可能

試驗仲有12-18 個月新聞話

熊軍出現

5號仔

整得黎都冇左一半人口

準備好了

笑死

5仔準備帶頭轉燈

有少少想借財仔+孖展炒

有無過來人屌醒我

玩本好啦收手啊

good luck

佢而家+0.25
個0.25有排磨，唔好睇少班傻散同死忠

不自量力通常都冇好結果

你係都要做做冇人阻到你

44.5 係ig 胃左200 股
燈地班sor 散

死9硬唔好on9

Demo 炒一個月睇下你仲剩返幾多你就唔會想借架啦

哇屌

妹撚完未

轉燈未呀

人生有幾多次世紀熊市
成王敗寇 自己諗

算都係9up下

抵我發唔到達 無膽

隻pussy真係好撚磨得

點玩都好
都唔好借錢玩

熊一熊佢老母先
應該就快插

沉船

個撚個都熊

彈唔起
點都要有淡倉
但有就減半
聽朝高開溝淡

唔好上天台，thanks

炒貴晒唔玩住
雖然都睇淡
冇肉食唔博啦

冇錯牛軍沉

納指期貨係咪下午都唔開？

借
想睇你仆街

妹妹下

來了來了

開張期咪得

又黎收市前先發功

轉晒燈

聽日再牛

隻pussy未轉，班傻散死忠仲磨緊隻pussy

死都唔穿44

單日W走向

聽日似會牛 殺一殺D熊
星期四五再收牛軍檔

25000先開始有熊殺

5仔比人狂沽

起碼磨多一粒鐘

入5仔啦

走咗7500 要再提自己唔好高j
又和返果

有開，但升唔穿210xx 個位

W 定M 呀？
有人話雙頂

單N啦

9988 700 3690

43.95

坐陣先呀嘛

港女磨返高啲先入返

轉頭又磨返上44
好撚乞人憎嫁
等緊pussy開新熊繼續入，由62熊不斷入入到52

睇下佢可以頂幾耐

通常問得果D唔死一次唔會知自己on9

d財演話QQ睇300

無睇一個下就做乜又跌返晒 咁落去幾時先有反彈

我們一齊學熊叫
熊熊熊熊熊熊

今朝咪彈左

唔好睇少班跟風傻散同死忠

代表跌？

想開下眼界
幾時一棍打穿哂佢地

50% 會跌

50%升

230沽 輸極有限 贏面有多

唔該哂

好似好少成交喎

負負得正，升呀

豬隊友上證 大陸佬係咁沽 本來有得彈都無啦

笑撚死

60 黃金底
55 超級黃底底
52 第一次2020血肉長城
50 第二次2020血肉長城
48 鑽石底
45 鑽石黃金底
44 第三次2020血肉長城

笑到噴水

其實係咪準備入熊市

美股20%gogogogo

有無鈦合金底

又轉

42 掛

熊緊啦

又上番44

有微彈，希望直插！

幾時汎金屬底

話左隻pussy有排磨

青姐價位

又妹

柯篤尿又綠燈

我正想回佢33

美股企好硬 唔好睇咁淡

又磨

開市就回 根本熊市 只有沽無買

今晚跌500 我幫你含

妹到港女出晒水都冇高潮

升得個幾百點 你當我地牛軍乞兒呀

700托撚到

真係仲有得跌咩

又呃J含

炒聽日業績

睇還款額，prepare for the worst , 計下你in case 輸曬，份糧還唔還到, 仲有份工穩定性。如果negative , 你係risk your life

qq又彈

就係俾佢托L住

一上到23200就比人沽, 一落到22800就托番上去, 托得咁明顯..

國家隊收隊未

轉緊倉
今日低水都少左

黃昏之星?

三角形呀

又來

唔知要爆上定爆落呢

50%升 50%跌

實有

發達

3點決勝負

歐豬開 穿咪沽埋一份

中間個粒唔係?

50%升 50%跌 = 跌25%

五分 k 黎咋

牛牛APP個指數bar好似壞左

等夠鐘三傻開市再返黎望下上定落算，妹撚到咁

美帝跌3000, 恆仔都仲妹緊... 真係冇L得救

IV縮到

跌跌跌
GoGoGo

咁點解唔係壓得咁明顯

話說IV邊度睇到?

又家燈

想入700牛

打交中

醒了，原來買左會訓唔着

港女熔斷咗？唔郁嘅

係咪俾人玩燈制整醒左?

沽撚完又托
托撚完又沽
係個500點之間彈上彈落，睇個勢都係妹到收市繼續23000點

悶到瞓著

等多陣睇下有無料到算

呢棍都幾大棍

又一日炒下格仔食2500算

收十字

沃爾沃據稱將與匯豐銀行就與吉利汽車的合併計劃進行合作。吉利據悉選擇美國銀行和瑞銀負責其與沃爾沃擬議的合併交易。知情人士透露，吉利汽車與沃爾沃尚未就時間、規模等交易細節作出最終決定，可能未來會有更多投行參與。

2月10日晚，吉利發佈公告稱，公司管理層正在與沃爾沃汽車管理層進行初步討論，以探討通過兩家公司的業務合併進行重組的可能性。

重組後的資產將納入吉利汽車香港上市公司，並考慮未來在瑞典上市。

又抽升

收十字就精彩囉

滙豐未來=靈車

呢d叫大棍爆升啦

今日轉左燈幾多次牛熊都玩謝

一棍

殘忍只需一棍

跌完啦冇事啦
撈底等3萬點

尾市隨時300點棍

暴升

三點爆上，穿23300

死都唔收230以下

港股真係好撚戇鳩
真係可以托到咁

低水收窄到返前日水平

見底味

終於變返我熟悉嘅連登

救命啊唔好再升喇

嚇死

牛軍可以gel頭未

宜家有冇平熊入

是勇者不必怕

逢高加沽

3點啦
大瀉啦好冇

我隻熊瀉緊

大棍 = 10點
股JOY = 20點

隻pussy磨到上44.4

輸緊7%

再暴升

牛定熊過夜好

你買近到期call put？

升joy

7500幾時先上到10蚊

唔通真係W

無力彈又托住唔比插，我以為睇緊上證深證

點解你們改既名咁勁

港女真係好撚難玩
道指千跌 恒指升
玩撚咩

咁串？

如果唔係點賺散戶錢

全世界都係咁架啦
尋日美股跌唔到13%真係火都黎
今晚集氣

尋日咪跌撚左囉

我覺得無力彈 呃J含咁

唔好撚比我睇死聽日繼續磨磨走班淡後日再插水
殺熊又無力，殺牛又托住唔殺

屌你老美又停

有冇過夜熊

升撚完未

老美升停：屌你老美
老美跌停：屌你老美

安巴，你有潛質做下一代溫巴

唔升邊有力再大跌

姐係燈神？

你哋燈完未

講左幾多次，阿爺去美put完,買返自己股升呀ma

聽日會升

話時話溫巴好似唔見左

我真係唔撚信佢233收

佢改咗名，ky

汎金屬底一定低過30

溫巴

今晚千升

呢幾日好似就係KY都少見

搵我咩事

穿到先講行左成日233-230

哇屌, 嚇L死

即刻出

有無人同我一樣坐左成日熊 由贏80格變得返10格

個上升軌靚到 今晚道指裂口高開埋
恒指聽日肯定彈高至少1000點

起碼都仲係贏

求其，聽日升就得㗎啦

係咪要入返隻qq牛

跌到收市好無

諗左成日

有無靚no.介紹

打和啦, super

今日應該又身懷六甲，胎中胎

難産未

都未到戲玉
收市前30分鐘開始發功
收市前15分鐘就出盡全力

今天好假彈派貨feel

唔好咁天真
引你入局

你就係傳說中嘅無事兒？

又插

插得好呀 再深d 唔該

M格局

佢唔係

棄唔棄船好

5 仔一枝獨秀

收十字咩意思？

聽日整個雙胞胎

Super

今日收將星 天翔十字鳳

建議玩正股 唔好掂呢d

聽日爆升

今日唔跌咪升左囉 聽日仲想升？

機會又現了 逢高加沽 重復100次 要樓有樓 要女有女

你個名

你去睇下啲陰陽燭先啦玩牛熊證都唔做功課
技術分析又唔睇，乖啦

過夜熊佢老母機會到

入定熊等過夜先 聽日熊撚硬

低位十字 轉升
高位十字 轉跌
完

巴打d call食左未
依家縮IV 痛撚到喊

希望之星
真AFK

係咪姐係我d熊仔要離場

準備加沽

都係唔留熊過夜

人力點同QQ鬥

牛軍上呀

加沽

未啊，等佢再爆多一次600-800點，正常差唔多嚟㗎

最後半個鐘
兩邊要發功了

有冇巴好入qq 牛過夜

信我 逢高加沽 因為接左job今晚負責熔斷

熊過聽日食

仆街係咪要反彈

都係不恥下問姐

升到熔？

聽日繼續跌 熊軍日日贏

屌
覺得個市會跌想入熊
然後又驚QQ硬拓想入QQ牛
結果空倉

成個連登吹行哂會繼續跌,
即係聽日肯定繼續升
歐美期指都升返哂了

你要search埋不恥下問既意思了.........

Why not both

你睇下呢度d 牛gel

好啦

只供參考

記住 熊軍日日贏

搞到我心郁郁去qq牛

聽日仲贏唔贏到架

聽日又千跌

如果你資金唔係太充份，其實唔好成日反手

屌，隻5 仔有30 蚊賺

熊軍上牛船最後機會
唔上就冇架喇

笑左

訓陣先，等睇千升跟住千跌再千升

我無呀 我今日hold左全日熊仔架
好彩入個位叫靚 衣家都仲有5格食
諗緊過唔過夜

低水收窄 今晚變埋高水

好想牛
不過好貴

過夜死緊

D牛食價

仲想高追

冇哂仙牛

大戶：知你地班傻散因為貴唔買
係咁反手買平野 輸死你地班傻散

插未

聽日1隻QQ 頂哂成個市

又到3：45
[b][size=6][red]大家準備All in 近熊

熊過試下先

啱 實會反覆上落 到時先分段入

支共走埋去托

今朝deep 位 入到 0.04 依家隻隻 都0.1x

今晚又會熔斷

熊軍定啲黎定啲黎 唔升邊有得跌 一切都係為今晚老美大跌鋪路 收市入熊 錢路不會窮

入唔入隻牛過夜好呢

抵你發達 得你一個信心堅定

3:45 做乜好，入近熊發達時間

仲熊痴根

今日反cup轉燈 應承我唔好再bin五豆巴好冇

咁升法 聽日唔通想暴跌

唔等埋明天700 放榜?

Yes

我feel 到⋯⋯牛軍翻黎喇！！！

牛定熊

真爆升！！！！！

轉牛保平安

今日pussy好比力上

Qq又贏
近日，國內最大的在線職業教育平台騰訊課堂宣佈：戰「疫」宅家期間，騰訊課堂在線職業教育上課總時長提升3.5倍。

未輸夠？

23300 上唔到

夜期起碼升500

既然QQ咁爆得 我唯有熊過啦

QQ例牌炒績前 公佈個日9成跌

今日贏錢喎

走撚左熊 頂唔近 無蝕就算 但今日太貪心 幾十格都唔食

通常依啲一走會倒插

我入左熊啦
你呢

邊隻熊係睇得下

臨收市引牛 真係仆街

走得岩

麵神出左神諭

SH到聽日一箭定江山

麵仔話買牛

3:50 入熊上樓時間

麵神救世

尋日佢條友歲入熊今日就暴力救市

我隻熊放完都升返幾格 不過算啦 起碼無蝕

pussy應該可以+1

媽咪麵 - 巴菲特也害怕的名字

仆街買完qq牛先知 同佢跟得太貼

入幾手7500對冲下

腩仔gel咁行因住比人打靶

買左邊隻

等上番60 蚊

即時allin所有可以買既熊指數又好個股又好, 全部熊鳩佢

已孖買左20萬熊過同佢博命

屌 出完個post
即拉升

細注啲搏吓

佢唔貼倉我唔信

吓。熊軍唔係好串架咩。又話咩千跌之日

不了

一早破燈wor

今晚千跌？

Mamee Noodles - A name scare Buffett

連燈大船
牛
熊

今晚20%熔斷

落30蚊再2合1

升？

聽日要沽到落地核！今晚美女四千跌大家話好無！

隨時一陣反手

熊過

等睇幾時有即時新聞報麵神入貨

等佢話1601反手

連儲局對沖顧問兼連登對沖基金牛熊證首席投資顧問媽咪．麵話要入牛

自燈咁狗?

熊軍gel爆咗啦
升期易你估流

留名睇話睇錯證想入牛但原來買左熊

你咪繼續升囉
唔升點跌

香港重要支柱 炒!

又唔係未試過

4:00 連燈大船開出

你幫熊軍gel好啦清

腩仔又贏

點已四 留意麵囝有無出新Post

pussy真係+1

4:5 熊軍勝

10手QQ近牛小試牛刀

本身諗住平手走，但最後升左少少，所以我熊過夜

好多盤前搶閘

急插

清又牛過？咁快gel

熊過， 睇死隻qq 聽日彈唔起

細細注玩吓

大難不死 必有後福

話說呢排成日見到你個名，搞到我聽日好撚想食燒腩四寶飯

等睇炒車

食啦
反正升硬

今晚唔撚睇夜期

麵神一出手
便知有沒有
等睇道指+800變-2000

其實你地由（1）開始已經係到？

你今日似牛皮熊

咩教會

我900開始

牛軍搖撚準備！！！！！！！！！！

期指暴跌中

2千點都冇算乜野升市

我由以前已經係咁架啦
最忠實牛軍

—１００

我近呢幾個月先加入

咁係股災啦

清 識貨

收市入熊，開市入牛
定律黎架嘛，gel 得

一早講左 逢高加沽

約定之日已到
今晚全清sqqq
聽日開市入牛
五斗巴爆升黎啦

麵神一開金口，一棍到200點

仲未有野睇喎

講緊道指定恒指

周三(庚申日)為天干地支皆屬金，全金之局，大幅回升。

麵咪媽配合cfu聽日夾攻牛軍
預期又千跌

出左，同馬化雲一舊齊去左做牛軍統帥

聽日升到基本上冇可能
係0%

信埋哂d打飛機野

連登對沖基金牛熊證首席投資顧問麵神、AliQQ財團董事長馬化雲，再加埋連儲局局長cfu都話牛

一直以為你地個個都係元老

麵囝企穩左牛
聽日又要針了

其實我都係馬仔失意所以先過黎呢邊撈

(1)果D一係輸晒
一係...都係輸晒

黑色3連星
千跌係基本

比佢玩死

呂布都唔g 去左邊

真。三黑武士

已經越黎越分唔清假膠定真心

連燈賭錢台害死幾多人

日期插緊水

係谷。到發左
你仲唔入黎

自己開左個GP圍爐

鎖牛

聽日預-1000
手上有call

依個真係失禁咁既樣

巴菲特也失禁

都係唔洗睇了
最後又係兩個世界

天有異象 大凶

收市先插跟手聽朝開市前又托返

希望(2000)仲見到自己

好撚彩無入牛
聽日再係低位買

等夜期表演
三傻彈到無力又準備插水

聽日又千跌
想死

相信穿一穿21000 先合理